周庭入臭格咁咪冇得洗頭！？

想像唔到佢個頭會有幾油

幾臭都唔夠你把口臭啦

幾油喎師兄 唔識中文？

都時油到可以煎強

幾弱智都唔夠你弱智

秒

冇改錯名

好誠實
真係垃圾

笑4

除咗蘋果，希望大家都幫手支持訂閱周庭Patreon

臭格都冇你把口咁臭
佢做過咁多野付出咁多，暗瘡大肥婆都照撐

又嬲

is

收到風佢黎緊m冇得換m巾

你點知的

遲d整洗手盤炒飯唔洗偷鬼佬餐牛油
用頭油都足夠